# Organisation

 * separer les fichier data avec les manipulations des data :
 
 1. utiliser le mots cle __export__ pour envoyer les data 
 
 1. utiliser le mots cle __import__ pour Recevoi les data
 
 * le code bien organiser et bien évidemment facile a lire et a reperé les ereure
 
 
 
   